35歲英文差到貼地，移民英國易搵工嗎？

會考英文啱啱pass，UE就肥佬拿U
Degree係OU Comp. Eng.
做咗8年學校IT support

打算移民英國，希望搵到工啦

應該揾到既，加油💪。船到橋頭自然直！

考下google c e r t / international 少少既-c e r t 都夠食

留意 username

幫你推一推，同齡人希望你走到。

去到英國生生性性 唔到群香港人 參加下當地d social club 好快就練到

唔好

我同你一樣
只不過係寫code
都好驚搵唔到

學啦 俾個目標自己 去考個ielts6.5 讀聽寫講都搵方法練 網上好多resources 要花時間研究下邊d啱用